727 元朗 less is more

去到集會，行，叫口號就夠。
唔建議做連儂牆，除非當區居民自發。
行完，就走，千祈唔好留。
請好氣力既好好保護身邊既人，而唔係連累身邊既人。

727 應該係和理優

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

連儂牆都唔得？咁不如入去做神的見證分享再出返黎啦屌你老母

次撚次光復行動和理非叫人行完就走，邊次會乖乖地走
慳返啖氣